如果大家有個朋友好撚樣衰...

係樣衰到見到好尷尬
大家會用咩方法表達比佢聽

唔好照鏡

係呢個外表行先嘅世代 點解到而加你仲未有女 你心裏有數啦

唔約佢咪得囉

將心比己啦